點解又有人被自殺冇人講？

有冇人可以整合下呢幾日有幾多離奇死亡案件？
又話核彈級點解冇人跟？
唔好停呀...徹查831!

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

推
香港已經同大陸無撚分別